圍攻Poly根本就就鄧炳強上任嘅閱兵儀式

佢根本唔在乎poly入面嘅係咪真係所謂嘅核心示威者，佢做咁大場show主要就係為左下面目的

一，向公眾展示警隊武力
二，為警隊增加士氣
三，侮辱示威者

佢出動哂所有類型嘅武器，調齊哂所有精英部隊黎，帶上一大堆唔需要嘅裝備，甚至係真槍，就係要show俾所有人睇警隊嘅強大，嚇怕和理非。

佢拖長個圍捕行動黎做，除左係俾警察一個娛樂增加士氣之外，仲想大家不斷為救人作出行動，佢要所有人睇到，示威者作出每個行動，都會以失敗告終，都救唔到poly入面嘅人，打擊士氣。

面對成個香港警隊嘅圍捕，而家救到poly入面嘅人最可行嘅方法就係佢地公開佢地嘅資料，樣，最好誇張到連外國人都知係乜水，叫哂所有律師stand by,入面有幾多人就叫定幾多個律師，等佢地唔好被自殺，被消失，然後我地贏得呢場運動，幫佢地打走暴動罪。

或者勇武嘗試去搵警隊上級中聯辦傾計？逼一哥調兵？不過呢方面我真係唔知有冇作用。至於唔林鄭應該唔駛諗，鄧炳強完全唔係under佢，佢好明顯係直屬於中共。

亦係為區選，幫藍屍集氣

依家班仆街high到上天堂，以為自已係正義之師

所以今日和理非行動好重要 輿論戰一定要繼續打

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

推！叫定律師stand by跟車搞手續，趁有醫護即場驗傷影樂晒相

[/quote]推！叫定律師stand by跟車搞手續，趁有醫護即場驗傷影晒相[/quote]

唔可以放棄，一放棄=佢贏

主攻果個唔係西九龍AR 頭卓孝業咩

唔洗驚
嚇唔撚到我
拖到北角咁只係狗死得最多

我要佢成為任期最短既處長

我剩係知有手足要救

肯撚定二佬強落柯打出ar15實彈飛虎

咪順住黑警方向走
佢想你黎救人
個個集結tst
偏偏要18區全面大裝修
搞到佢完全無力控制破壞
反落佢面
咁你先有曙光

依家好大煙

咁代表佢可能係鄧炳強頭馬,或者係要員之一,啲特別部隊出動許可都係鄧炳強批先出

18區裝修根本冇用，理大班狗一定唔會走，佢哋最大嘅目標係拉晒理大所有人增加士氣

鄧炳強唔係同香港市民負責,你全面裝修街道同中資其實對佢影響唔大,一定要搵啲有影響力嘅地點先有用,特別係而家全世界聚焦係POLY,其他地方嘅打鬥根本俾唔到足夠理由同壓力佢撤兵

卓孝業都係極強硬派

我都知,問題係點樣救,理想同現實要分清楚,我都想有200萬和理非包圍到警隊放行,但係可行性有幾高大家都心裡有個底